緊急 搜集口罩

有無巴絲打 有正貨既口罩存貨多 我可以貴少少買

你剩返幾多？

兩個人用唔夠一個月 本身都充足 但外母無準備 俾左少少矩

最緊要正貨 貴少少都考慮 情願俾有心人賺 好過送錢俾發國難財既人

泰國3M NEXCARE 20隻裝，HK$140算唔算貴

BFE99% 越南口罩 $185/box (50pcs)

Au BFE 100$ 50p

樓主之前d post🤔

有, 日本超快適, 貴少少